元朗刀手出沒

啱啱TG Group見到

換曬黑衫

大家快啲走

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

黑衫打緊白衫喎
好似自己友黎

支援被圍義士黎
查清楚先出port啦
大家唔好再回

戴哂安全帽，示威者黎咋，你造謠

對唔住太嬲冇fact check

唔好推